（超•回帶）病講影像化嘅話，乜嘢形式最好睇？

動畫，電視劇定係電影？

個人認為動畫最無限制，可以百分百將個世界觀呈現比觀眾

電視劇/電影有個好處就係可以實境拍攝，但係似乎好易會好膠